世界杯淘汰賽：小花9場0入球，阿朗5場0入球

估唔到兩件場均入球接近1嘅球王級人馬，夾埋14場世界杯淘汰賽一球不入

呢個缺陷比攞唔到世界杯冠軍仲大

美斯有兩助攻,86年以嚟第一人

當8場0入球都少過9場啦

亞古路入球都多過佢助攻

btw佢地球會賽事破晒紀錄, 不過係最大賽事舞台淘汰賽階段咁多屆都一球不入, 真係....

連普巴費爛尼都入到

小花阿朗反而入唔到

關注度太高
對面會放好多心機防佢2個

佢兩個破晒球會紀錄，已經係球王唔需要世界杯証明自己。
哎，希古恩都算半個球王，破意甲入球紀錄吊打朗拿度雲巴士頓舒夫真高。

意甲球王西瓜恩

可惜Sampaoli 世界盃唔畀機會佢

只能夠講現今足球係團隊運動 雙拳難敵四掌